dse phy 點穩定phy lv 5

有冇心得分享吓

智障都有5啦

考完出左張cert 咪穩定囉
咁就永遠都係level 5

唔好低過4就得

正常做晒近十年pastpaper已經穩5
再上就要買練習黎刷題